%\todo{soll ma da wirklich die gesamte diplomarbeit nochamal zusammenfassung, ich würd nur fristgereciht erreicht oder nicht dazuschreiben und wenn nicht dann halt warum}

\subsubsection*{1. September 2020 - Überprüfung des Konzepts und der notwendigen Motorleistung mithilfe eines Prototypen}
Der Meilenstein zur Überprüfung der Motorleistung wurde eingehalten. Der Prototyp konnte den Schwebezustand erreichen. \\

\subsubsection*{1. November 2020 - Propeller für Fortbewegung mit dazugehörigen Fahnen für Lenkung ist funktionstüchtig}
Dieser Meilenstein wurde rechtzeitig eingehalten und die Lenkung war somit \\ funktionstüchtig. \\

\subsubsection*{1. Dezember 2020 - Boardelektronik und  Akkumanagement vollständig entwickelt}
Dieser Meilenstein wurde rechtzeitig eingehalten und das Konzept und Design der gesamten Boardelektronik und des Akkumanagements war vollständig entwickelt. \\

\subsubsection*{1. Februar 2021 - Akkumanagement funktionstüchtig, getestet und im Luftkissenboot verbaut}
Dieser Meilenstein konnte aufgrund von langen Lieferzeiten des Ladegerätes erst zwei Wochen später erreicht werden. \\
%Anfangs war es geplant ein Akkumanagement selbst zu bauen und zu planen, da wir uns jedoch umentschieden und ein Ladegerät zugekauft haben, konnte dieser Meilenstein um ein paar Tage nicht eingehalten werden. Der Meilenstein wurde somit erst am \textbf{4. Februar 2021} erreicht.\\

\subsubsection*{20. Februar 2021 - Gesamte Boardelektronik fertiggestellt}
Dieser Meilenstein wurde rechtzeitig eingehalten und somit war die komplette \\ Boardelektronik fertig im Luftkissenboot verbaut, funktionstüchtig und getestet. \\ 

\subsubsection*{1. März 2021 - Praktischer Teil der Diplomarbeit beendet}
Da uns leider am 28. Februar 2021 bei der ersten Testfahrt ein Motorregler abgebrannt ist und sich somit auch das Hauptrelais verschweißt hat, mussten
diese Bauteile nachbestellt werden. Aus diesem Grund konnte dieser Meilenstein erst ein paar Tage später, am \textbf{4. März 2021}, erreicht werden.  \\

\subsubsection*{15. März 2021 - Diplomarbeit fertig geschrieben}
Dieser Meilenstein wurde ein paar Tage danach erreicht, am \textbf{19. März 2021}. Das Hovercraft war somit fertig gebaut und die Dokumentation war ebenfalls fertig geschrieben. \\

%\todo{meilnsteine beschreibung hinzufügen}
